有無人可以解釋下 一般填海 同 人工島 個風險的分別？

以往沿著已有土地填海都有做開，似乎無乜大問題，當然都有聽過土地沉降之類

但造人工島，對香港人係完全陌生的一樣嘢，感覺好牙煙

有無人可以理性解釋俾大家知，兩者有乜分別

咁技術野梗係搵會d 有經驗既人做既
不過今時今日，香港有邊單工程係信得過？

無人肯理性解釋一下